【公投】今屆最肉酸既雞胸隊，係曼聯定係皇馬？

正評：曼聯
負評：皇馬

Caption this vs who needs ronaldo

有冇認真分析想講兩句？

雞胸黎講
呢兩隊分分鐘下年黎多鑊

曼聯肉酸d

西甲果面既巴塞都係得一冠
畀利反cup都蓋過左皇馬失利
加上季尾巴塞失埋西杯
已經無咩人點提皇馬

曼聯今季除左笑利記聯賽亞軍
同埋阿記歐霸亞軍
根本其他野都柒到上太空.....

我地暴聯有最佳草皮獎

其實獌狗有乜撚資格笑人？

盃都冇隻
好似得證書

咪講資格論
小心畀狗咬呀

禾地曼聯有得J對PSG嗰場勝仗
又有得J定夏天簽嘅球星
仲好J過拎歐連冠軍啦

我地獌有4冠呀屌你老母

全年金句
咩係足球.....

有個世冠叫做無咁柒

真係學到野

我地山齊士拎到奧斯卡獎就bin柒你地屍

會率先拎到金球獎（電影）

純粹係好撚 confuse

想問下年仲會唔會鞭我個po

皇馬今季唔係有世冠咩

仲夠膽浦頭

又唔係未柒過
好似柒左一輪就唔可以再上水咁

點都係曼聯啦 皇馬一黎高峰期回落係正常 二黎又走左個教練同丙朗

咦係咩？
冇留意
咁冇法了得返獌

其實你唔提
冇人記得係你
好似係